（小學未畢業）香蕉英文點串？

Bananna 正皮
Banana 負皮

Yourjj

學術台 正經少少

barlala

バナナ

Penis

suck my dick

想suck

咁多負皮
我明明記得老師係教bananna...

我老師鍾意食banananananana

yellow 99

（非洲英文） Matooke

Banner

喝下是幸福的感覺

點解會識

明明係幼稚園程度嘅英文喎巴打......

palala

minion

smell good coke

點解你唔查字典?

Xiangjiao

我查完但係見到寫住banana...我真係記得老師教bananna

有幾多個n取決於有幾多條蕉

例子：Banannnna